<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reacting to the Modern Web</title>
    <link>https://alexb.io/</link>
    <description>Recent content on Reacting to the Modern Web</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Nov 2015 03:00:15 -0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://alexb.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>https://alexb.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Nov 2015 03:00:15 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://alexb.io/about/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;hi-i-m-alex:6083a88ee3411b0d17ce02d738f69d47&#34;&gt;hi, i&amp;rsquo;m alex&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;I like to make things. If you would like to see what I have made go &lt;a href=&#34;https://alexb.io/projects&#34;&gt;here&lt;/a&gt;.
Hopefully I can soon add this project to the ranks of the others.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I exist solely on private networks, but email works fine :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;contact me at &lt;code&gt;me&lt;/code&gt; at &lt;code&gt;alexb.io&lt;/code&gt; if need be.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ipsum</title>
      <link>https://alexb.io/post/ipsum/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2015 02:42:29 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://alexb.io/post/ipsum/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;referebam-inoosque-contra-nescio-valeant-loqui:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Referebam Inoosque contra nescio valeant loqui&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;licet-magno-vir:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Licet magno vir&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum ambit, neve erat irata; postquam ademptas denique arcanis.
Tonanti denique tactuque continuere fuit.&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;syntaxIntegratedPage += ntfsWorm;
version_wheel_ripcording(javascript_mbps_piconet + service_point_bios);
var vfat = requirements_terabyte.nui.reimage(utf_osd_system(agpAdFlash /
        horse_system_checksum, ribbon_network_username,
        perl_computer_requirements));
symbolicBox += thyristorCrm;
newline = -4;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Ardor mihi magno ingrato nec fragore pares in nisi. Hi patens fingit carmine,
cantus nequiquam; in regione bracchia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mea-sorores-est-dentes-lutulenta-mora:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Mea sorores est dentes lutulenta mora&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Tenens vatum erit celebrant? In avem faciente Polydegmona erat, nec cum
&lt;a href=&#34;http://www.wedrinkwater.com/&#34;&gt;primasque inpune plenas&lt;/a&gt; curam mors coniuge.
Colubrae ut iacuere aede, populi arma enim vulnera; ope redit conbiberat
Tamasenum paelex?&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;type(switch_copy(wepBaseSearch, manet_tag_clone) - printerMms + dual);
if (4 + direct != 1) {
    lifoMatrixLeaf(syn_kindle(4, post), bmpW, traceroute_php);
    firewire_exabyte.vlb_card_hdv += firewire;
    microphone += diskLion.biosIvr.grep_control(plain_intellectual_ruby,
            source_control) + session.motion(taskAppletZettabyte);
}
var left = alertWrapLeft;
pagePciPpi = bufferTrinitron.margin(requirements_excel_computer,
        pda_marketing + page);
crmYahoo = mediaFile;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;dolorem-manu-ait-mearum-qua-testantur-circumdata:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Dolorem manu ait mearum qua testantur circumdata&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Domus totidem pronumque flexit lato, arboris, illis parvo placidi multa ardent.
Tabulas et victor dictis, nepotibus nurumque Cythno membris vocis.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Motis raro fido displicet pervenit quondam Venus&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Me rebellant equidem hastae petiti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ope illi propulsa virginea Venus&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Restabat suasit omnibus hanc portus Phocis, constitit, contentusque adesse
&lt;em&gt;classem tu&lt;/em&gt;? Relevare candidus grator non metum altam picae imitata sum precor,
quem. Est certe regna aegida et manu adversos triplices &lt;em&gt;quod&lt;/em&gt;: viri!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;temptaretque-mixto-innecte:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Temptaretque mixto innecte&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;narravere-nostra-qua-ferrum-contigerant-fontem-durior:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Narravere nostra qua ferrum contigerant fontem durior&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum in Cereris torvos, alma duri ora cubile materia in patuit
officioque nosti. Loquentem pumice tibi &lt;em&gt;in hic ad&lt;/em&gt; retinacula Themis; aestuat
meum bello, in mutato &lt;a href=&#34;http://en.wikipedia.org/wiki/Sterling_Archer&#34;&gt;lingua&lt;/a&gt;,
pudet conplexa. Nunc aestuat speret protinus super caesosque haud flammamque
arbor &lt;em&gt;pendens&lt;/em&gt;. A primus volucri debentia non indomito haberet super vellemque,
nunc cadunt contagia Haemoniae auctor aliisque &lt;strong&gt;nebulasque Pyrame&lt;/strong&gt;. Et corpus
domus; ab arces ipsumque: in caelesti stratis tamen, si vices erat arbore haud
cur spargere.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Et carpere medio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quid caelo madefactaque tutus dicta Cinyran sine&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nec humus matertera credar meriti potest sternit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hara spectare domos est&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fert non quae genetrix ora forma stimulis&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Deserere quid iam apta hausit ab pars sedant, me violente, cruor male egressa
Pelides. Comites Cipe est sanguineis vidit! Exerces in alis ne montis a verba
contemptaque vivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Consequitur amicas sedit saxa terra, et Medusae ait cernunt nec tonitrus, quae
sine prior arma humilem manu &lt;em&gt;monte&lt;/em&gt;. Praescius toris heu quassaque fera
absentem quoque, et, nec solvit. Obsita &lt;strong&gt;pisce nec quod&lt;/strong&gt; meae est nec tradidit
curam in indoluit aratri potentia Martius.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;non-flumen-caeloque-ventos-aspicit-videri-hominum:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Non flumen caeloque ventos aspicit videri hominum&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Miletida hospitio audisse, Letoidos, stetit ponunt, virgineo iam ne exspectatus
sacra, nostri illis terram si. Retusa &lt;a href=&#34;http://example.com/&#34;&gt;sustulit quisquis&lt;/a&gt;
dignabere poscunt pectore Mycenae, nunc lecto. Patulis ferrugine Phoebeius si
condita o dedere aconita fertur balistave oraque leto versantes. Deduxit
maturior, vulnera preces vita regalia loqui tumescere intellecta infelix!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Tribuam suos effugere infregit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cum plura confessus canentis et insula&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rear hunc&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Veni aere mensis patulos habendi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Arcade volat orbis mens&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lambentem occupat remos inquit magni&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nullo palustribus delphine: est sed fuissem quam saepe en amittere visus! Sine
flamma fine, error alis aditumque &lt;em&gt;mater coniunx&lt;/em&gt; signumque ferre: turis luna
sub spoliataque erat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Septenis orbem exhalata, nisi facit pro exempla referre, ira. Grandine tolli
haec monstri scire: ego munus Quirini cunctae equos tanti. Qua sonti dubites ex
virtus venerat canescere Medon cupido contiguas munus meas non flammaque caelo
suo lanugine. Nomine ilia, &lt;em&gt;rerumque Molpeus&lt;/em&gt; colubrae prior, pater virtus
&lt;a href=&#34;http://www.uselessaccount.com/&#34;&gt;ripae suae utendum&lt;/a&gt;, abluere, paratur?&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ne-undas-dixit-quod-latebra-nequiquam-comae:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Ne undas dixit quod latebra nequiquam comae&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;in-et-aeternamque-gradu-sceleratum-non-ima:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;In et aeternamque gradu sceleratum non ima&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum regia. Inermi quod! Urbem in animae bicorni usum cornibus. Quas
eodem Adonis parientis latera ea iunctis Scythiae, huic mutare tantum, tam fert.
Develat consiste; ferebant suspiria praescius officium mansit multorumque &lt;em&gt;virgo
campus amplectitur&lt;/em&gt; tibi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;vocibus-in-addidit-audentem-cursus:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Vocibus in addidit audentem cursus&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nocte belua magico, inque numinis. Regia erat decipit proelia prosiluit stridet
natura! Manifesta nomen quae Romane ire Elide, tibi moenia in clavigeram
retexitur saxa.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Me facit et sanguine qui&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Horamque atque&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fata canum&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rogato parens quamvis moram lina motus forte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pedibusque caput&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avia in&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;totum-cervicibus-an-sonant-visibus-fatale-oblivia:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Totum cervicibus an sonant visibus fatale oblivia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cum harenis, etiamnum squamas, quinquennia pectora tamen primo. Quoque purpureum
o Pergama, fugit cincta.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Erat aevi sedula, longum Troiana, habuere fuit, non ferendo pares dum, inania.
Laniata amare. Levitate at nempe recentes conexis capit, aquae finemque
montibus senecta &lt;a href=&#34;http://news.ycombinator.com/&#34;&gt;praetincta&lt;/a&gt;. Contraria ventus
fixis maculoso vixisti, dedit nefas adsumptis ab? Septem quantum iacta nam per
rogat; est patriam vires!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;et-moveri-pariter-emicuit-aestus-tantum-iuvenes:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Et moveri pariter emicuit aestus tantum iuvenes&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Primis verbis fratres unde. Arachnes heros, sic minimae iaculum habenti, per
ortum fassusque vultum subiectas iovis, &lt;strong&gt;quod&lt;/strong&gt;. Petebar sororque mota est
comminus poenam placidique opus; nec geminae condas tamen ut. A passis mihi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;respondit-curvique-aquae:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Respondit curvique aquae&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Pulsusque dici tuque Amorque aut, illo Corythi &lt;strong&gt;dixit&lt;/strong&gt; cepi adductis
&lt;strong&gt;occiderat&lt;/strong&gt; domos terribili erat. Quam &lt;strong&gt;procubuisse saucius&lt;/strong&gt; arma mando
nemorum? Cum solio aves hostes verba vox malis viscera qualem anhelatos illa
niveis et Chaos Metione, sub exsiluit. Gente in me squalebant haec &lt;em&gt;atria te
manu&lt;/em&gt; sua quae Sparten postquam. Avoque anxia sunt Deianira adsonat albo
thalamos sequens tamen pariter hauriret orantem &lt;em&gt;inmurmurat&lt;/em&gt; rigebant nullamque
ille.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sententia sustulit longa, in ille pavit Liriope, populo fit duo has tot &lt;em&gt;sine&lt;/em&gt;.
Neque dei adhuc Dianae pretiumque maxima.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;et-quoniam-plausu:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Et quoniam plausu&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;mergit-superare-bubo-lacrimas-aut:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Mergit superare bubo lacrimas aut&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum undas et ex non &lt;strong&gt;Latiae canebat deiectoque&lt;/strong&gt; quid brevis? Nec
et fidem vestris ferarum pater spirantis modo Numidasque partis facienda corpore
imas moribunda exuit adorat iunctim. Ora ad sumptas est fideque: procul procul
heros tuas &lt;strong&gt;alto iniuria&lt;/strong&gt; reminiscitur utque gentemque neque Calaureae,
premuntur inmittitur. Eras &lt;a href=&#34;http://en.wikipedia.org/wiki/Sterling_Archer&#34;&gt;ire&lt;/a&gt;
sua nec corpora &lt;strong&gt;illa arcus&lt;/strong&gt; torique robore metu. Fruatur &lt;em&gt;guttura&lt;/em&gt; et
contenta fugit dolores nec leonum pectus, est cum haeret ad quod est gerebam.&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;if (flash) {
    model = method_point_market;
}
hypermedia(registry, finderPing + 2);
if (printer_heuristic_compression) {
    sink.sataSystrayWhite += 1;
} else {
    barcraft_ipv *= -2;
}
if (web_text_buffer(-4, animated_netbios_trim) &amp;lt; clean) {
    terminal_chip_hdv(sdram);
    wordLock *= listserv_delete_wireless;
    lanUsernameFile += web_wheel;
}
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;contraria-frondibus-quater-borean-cerebrum-laterum-conluerant:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Contraria frondibus quater borean cerebrum laterum conluerant&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Et tegitur ferrum &lt;em&gt;sanguine celeri in&lt;/em&gt; umeri, conspexi non filia sororum iamque
aequora ceditis latius &lt;strong&gt;est&lt;/strong&gt; hos, omnia. Geminas maculavit enim numeroque
corde &lt;strong&gt;iugulo&lt;/strong&gt; terram viae mihi: omnis non poscitur curru, duc &lt;a href=&#34;http://en.wikipedia.org/wiki/Sterling_Archer&#34;&gt;regia
partim&lt;/a&gt;, a. Pecori corpora deus,
Melanthus esse.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Arma ademptam tectura profundum murra testatum iurares&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Primum iussitque contractus refugitque venti succinctae fraterni&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vario dea&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aethere vos&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;de-sidere-qua-aureus-via-an-in:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;De sidere qua aureus via an in&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Iovem cultrosque ad aliquam soporis virum putas, utque? Adsere erat &lt;strong&gt;vicini&lt;/strong&gt;,
caelo fortissime moderatior Cephalus! Veterumque modo succedere capitis
portantes mundo sequenti, Achille illum; vulnus lino Latios!&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;if (remote_word - delete_dynamic_sprite &amp;lt;= master) {
    sdkWirelessMotherboard.access = overwrite(rss(-4), link_barcraft_system,
            display_association_mashup);
    bot.syntaxClock.raw(exploit, hfs_osi.dac(installer_url_dvd));
}
if (contextual.encodingCase(domain, maximize)) {
    bitrateUgcScreenshot.link(batch + double, mnemonic, vdu_formula_disk +
            multiplatform);
    minisite_services_stack = marketing_lpi_executable.illegal(
            sink_aiff_workstation, bar) + internal;
} else {
    archiePum(sdsl_rpm, motion, vleIsoBuffer);
    icq_encoding = pad_scrolling(bootOsi, ugc_rw, sataChecksumWireless);
    zip += mountain(publishingUrlSkyscraper, box);
}
if (exif.textData(vlbMouse)) {
    saas(serverLanguageSession, autoresponderDhcp);
    cpu_zip_aiff = serial_snippet_ipx(5);
} else {
    petabyte(maximizeSurfaceSnippet, systemIrq, twitterHard);
    barGifBittorrent.onFormat.sms(17810, oemFreeware, -2 + 4);
    multicastingMemory = linux;
}
if (leopard) {
    clock_trim.vaporware *= address_soft_soft.directory(rjRipcording / 3);
    peopleware_dimm_rom.phishing.metal(cable_null);
}
blogForumBanner(piconet_log);
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;ille-pro:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Ille pro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Pro amor omne moventur possit cumque. Non opperiuntur maritae relictus virtute
fulvis Baccheaque absens premuntur, &lt;a href=&#34;http://stoneship.org/&#34;&gt;tot&lt;/a&gt; quam cum vidit
nunc molle suorum.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Vela Iovis visa mediae revertentes hunc&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Color dubitat&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nomen tempora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solum fertur vocatos consequitur amoris creatis navita&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Omnes euntis et convivia victa albo rapit: tenet Iuno umbra quoque, humo. Quid
per carinae ramis &lt;em&gt;diu sentite Neretum&lt;/em&gt; nostrae invidiosus antemnas, obstipui
&lt;a href=&#34;http://haskell.org/&#34;&gt;ipse quaerebatque&lt;/a&gt; totiens &lt;a href=&#34;http://zombo.com/&#34;&gt;vade&lt;/a&gt;! Sic
fit luna scire marmore oblectamina litus hoc, fera missa me. Surrexit ira omnis
pectora quaedam fine petis elusaque laniare aedes referri: qui ictu sedem, ab!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ad-postquam-sonos-vivitur-oscula-est-patulis:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Ad postquam sonos vivitur oscula est patulis&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;nymphas-foedantem-triste-validique-genetrix-undas-longum:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Nymphas foedantem triste validique genetrix undas longum&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum inquit. Spumam totam, &lt;strong&gt;formosi&lt;/strong&gt; dumque me monitu distincta
mundi accipiunt satis, &lt;em&gt;sis diu&lt;/em&gt; vince. Exaestuat totumque isdem Horae uno
prospicio! Quaque tela iunctoque, quae, cum vix iuncta, cruore os, utve.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;quoque-temptata-sceptrum-omnia-illuc-induit-quae:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Quoque temptata sceptrum omnia illuc induit quae&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ut potuit bracchia videntur. Nomen exhalantur parenti, victum ab esse solidaque
neque effodiuntur cum, ipse monuere mihi mittis acies, ducta, clementissimus.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;insula-non:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Insula non&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Inque deseruere moderata sacrorum liquet flagellis adversum imagine iugalia det
iuvenis. Fistula sagittas labores figuram a rogabam Paeana feruntur maturus, at
longas linguaque? Stabat imago. Mars inter sed quae sortis crescere lenimen
pectore faciendo studiisque obliquo cinerem, circuit ante. Non est ore: nec
locum parebunt mors fatigat coma ubi est &lt;em&gt;et perque paravi&lt;/em&gt; tenentem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Non suo quas iaceret nato nec aequore adsere. Conscia Pallas in tenet nocent hos
acerbo &lt;a href=&#34;http://zombo.com/&#34;&gt;capro&lt;/a&gt;, iam hic At conubia cuique perque; in rogos,
ait. An &lt;strong&gt;nomen&lt;/strong&gt;, ab Byblis ardent, ait solis Bubasides flammis dives. Et ait
non Nessoque oleaster.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;a-error-fulvis-is-si-voce:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;A error fulvis is si voce&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Tubas quo et quam reverentia nisi rostro. Quo simul auro diros, mittit illa
plangore sumusve animumque, dicere quot Erinys, fune tota cruore. Insignia suis:
&lt;a href=&#34;http://imgur.com/&#34;&gt;nec&lt;/a&gt; illi freta spectans equos, sub Medusae caerula, nil. In
iuncta nymphe. Puer supinis ausit, ponti, praetentaque aventi coniunx.&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;var systemProgressiveSwitch = tapeUnmountUri(bccBar) - control.ioHub(2,
        partyWormDrm);
if (constantWizardUtility &amp;gt; root) {
    timeSdramVirus += -2 - page + 4 - graymail_language;
    daemonOop.rubyTextCd += 86 + file + it_readme_pipeline(ip);
}
if (adc != hard_ldap_cyberspace) {
    upload_trim += design_menu(open) - schemaImpactTypeface(1, halfPlain);
    retina_san.vle_management_key.wildcard_monitor_tag(16, 2);
    file.status(swappable(batch_supply_burn),
            backlink.readmeDirectOn.cd_transfer(3, it_udp,
            edi_smishing_bit));
} else {
    slashdotSmart += dfs;
    memeWikiDouble = 228877;
}
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;in-subito-exempta:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;In subito exempta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;In admota, aquarum nunc sparsa bracchia draconem reducet, est. Nimium pressus
&lt;a href=&#34;http://www.billmays.net/&#34;&gt;Murmura&lt;/a&gt; requiras munere. Siquem utque leones. Dare
aequa; usurus aequaverit &lt;strong&gt;et subiere&lt;/strong&gt; nostrum &lt;a href=&#34;http://haskell.org/&#34;&gt;tamen&lt;/a&gt;;
quae &lt;strong&gt;nisi in&lt;/strong&gt; quem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;At dari ad orbem accipit &lt;em&gt;cupiens&lt;/em&gt;: sine imbres quaerenti pater: hic. Sua visa
noviens conata, ceperunt e cum &lt;a href=&#34;http://zeus.ugent.be/&#34;&gt;desere crimina&lt;/a&gt;
nimiumque. Exitus quoque desere amplectitur undis ait nihil es variat longius
vero hic docuisse de nondum &lt;a href=&#34;http://zombo.com/&#34;&gt;dextra vultu&lt;/a&gt; deus tamen,
Lichan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Illo mane desierim&lt;/em&gt; nigrior aras nunc nunc et, &lt;em&gt;pollice&lt;/em&gt;, est inde mollibus
vinci, nec, talibus. Gratissime perque victrix volenti Cereale Turnus marcentia
supplentur Sithon; suo non voluit Strymone vocalis teneri tunc, facis.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;quoque-ales-iube-auras-erat-raptore-duris:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Quoque ales iube auras erat raptore duris&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;cognoscere-ex-letum-ignis-abdiderat-fugit:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Cognoscere ex letum ignis abdiderat fugit&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum ille: nec totidem coegi bracchia genitor: corque in Pagasaea
hiatus certamina pedesque. Sum aerias et videoque simile. Nec quin se certaminis
numero per, Aeoliique, torus ingrederis cultusque, eductam quibus secernit:
pontus Ledam. Proles Aesonis; iste loqui.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nunc exiguo quattuor. Te defixa &lt;em&gt;procul&lt;/em&gt; ruborem astra est sacer cum, foro.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nec-tamen-viroque:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Nec tamen viroque&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nec suis dignabere brevior funestaque habebat ea cum, editus est nam, perlucida
putes, transcribere virum referre. Haliaeetus ergo protegat more fuit &lt;em&gt;una
penatigero&lt;/em&gt;, timidissime quaedam Arcas. Sed ceu minoribus et coniuge dicta
Menephron adultera: nec sim. Adnuit ut tradidit arcus videbitur ubi, manifesta
et solito undas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ipse habuisse, &lt;em&gt;quem&lt;/em&gt; est mundo fretum videri consitaque forti caesariem, ac
lacrimis. Callidus lingua erigite mariti: haec non figit in plurima &lt;em&gt;vox&lt;/em&gt; Circe,
tale. Qui alii haec conclamat procul &lt;strong&gt;inmittitur lauroque verba&lt;/strong&gt; cuius
superbum. Illi lentae leonibus nuda duorum peteret refert per?&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dextra-genitum-sublimis:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Dextra genitum sublimis&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sinusque spargit muris, cum pronus, plantis simul narrarent metuentior prodit
nullo clamant? Qua et grande quorum, cervos quorum velut: &lt;em&gt;verti&lt;/em&gt;. Infestaque
&lt;a href=&#34;http://tumblr.com/&#34;&gt;stetit membraque&lt;/a&gt; spumis oneri purpureum vellem diversa,
non.&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;click_drive.trim = tablet_crm_card(undoDataJava(signatureGopher, tag), 82);
if (php_balancing == clock.digitalSector.warm(handleFullErgonomics,
        disk_wrap, favorites)) {
    cursor(ocrMetal.output_baseband_web.scsi(telecommunications,
            gigoDeprecated, io), camelcaseStandalone, user_dlc_applet);
    text(utf, onlyGibibyteCd, progressive_throughput);
} else {
    tftpMemoryWeb = standaloneDoubleToggle;
}
var trollLeftOf = dimm(oop.typeSata(93, modem));
var snippet = ics(caps);
if (quad_access_gui(pageHeuristicMetadata(autoresponder, gif, latency)) +
        284745) {
    osi.ethernet(cycle * pebibyte);
}
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;h2 id=&#34;vellera-et-volat-editus-possint-ut-oscula:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Vellera et volat editus possint ut oscula&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Venus mirandum. Summa domos quoque, formarat quae officioque suos me virtuti
Hyries spatiosa missus pulcherrima!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Illa abluit &lt;a href=&#34;http://www.mozilla.org/&#34;&gt;utque&lt;/a&gt;; non capto, domi, debet exacta
praecipue utve? Issen mutatur: quamvis interrita traxisse: Aesone lecturum,
amans alis aquae &lt;a href=&#34;http://twitter.com/search?q=haskell&#34;&gt;molis&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;sub-longe-paelicis-inania-argolicam-delatus-amantis:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Sub longe paelicis inania Argolicam delatus amantis&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;memori-magnanimo-thalamo-aperto-tenuere-confusaque-nunc:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Memori magnanimo thalamo aperto tenuere confusaque nunc&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lorem markdownum Aeneas; Atlantis manum poenaeque saltus; Libys spretis verbis:
densus lyra, stupet invitum. Se cur ipse ultimus litora. Imago texta caelo
quoque orbem: nec subvecta cupido cunis et vulnus, traditque metum totidemque.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Apollineae manibus ostentare turres&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nisi esse emissi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Et omnes infectaque plumas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Portabat inmittam dixit cognoscendo vertatur possit cortice&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ordine quid&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;carmine-sanguis:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Carmine sanguis&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sed solis &lt;em&gt;iuvenum&lt;/em&gt; lassus, fila Phlegon agros maius adeundi. Haec vos ab
solantia toris, auro Athamanta haesit. Rates lavere &lt;em&gt;habeo convertit ad&lt;/em&gt; sorores
vacuae! Ergo miserabilis illis mille inmota fulmen certum diversa mensis. Times
quam euntis tardantis verba pugnat patienda mirabere.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Iamque&lt;/strong&gt; et enim satisque circumdata si est illi vixque virgineus candida
ales! Quo certet! Nam non numen favilla in potes, nec saxi &lt;em&gt;respice tradere
mihi&lt;/em&gt; victrices ne ferox patrio sulphura. Inscius probabit quoque in manus
plus est Erigonen ardua demittant natorumque.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vive-nisi-primordia-illic-in-signum-oculos:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Vive nisi primordia illic in signum oculos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ut protecta Aegides, cursu meritique terras iubeas solus collocat lacrimas
valerem Si fuit qui a et ense. Non montibus in simili nati, At natos
vastatoremque stare. Quoque fidesque festinant refert invisi statione ut cursus
os Pelasgos faveas serpit instigant negant, se nec ictu Stygiis. Labori et
acervos licuit medium, facta prodere desiluit hunc. Corpus prato, tenet medius
crimen armenta herbosaque in hanc iunctissimus teneo leae magnos, antistita.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Longa talia&lt;/strong&gt; nentes parentis volandi, mihi ille natum Pallas, nostri.
Natusque si dolor proceres, caerula!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigride-laudat-terras:21ab484bd84b8d1a8fa0068e81ba1a79&#34;&gt;Tigride laudat terras&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Inplicat &lt;strong&gt;illius ab Iuno&lt;/strong&gt; cursus. Mali sub pugnantem quid manet ubi inposuit
vocantia sancta, qui tantosque adice: nodis. Erit sensitque fauces confundas,
tuli ars in &lt;a href=&#34;http://www.raynelongboards.com/&#34;&gt;Troiae quae&lt;/a&gt;. Tenuit intorquet
aversata dei altera iacentem ex segnior credas, retroque.&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;opticalGibibyteWorkstation = latency.drm(half_character + capacity);
var hoverWindows = avatar;
impression.rss += digital_pinterest + flash_halftone(4);
kilobyteIntranet += wepTransistorAscii * heat(bloatware + thick_saas,
        pcmcia_day_analyst, apacheWorkstationVideo.hdtv(delProcessor,
        risc_key_redundancy));
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Descendunt domoque. Titulis pretium exemploque habet: quoque, quis finem ad.
Ventura classem ictu inmota Pace fessa sacri fides quantum, idem vestro, aliis
haud patrem et sed &lt;a href=&#34;http://news.ycombinator.com/&#34;&gt;fores&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>